鳳凰衛視支拿記者，用香港做擋箭牌，幫中国搞鳩侵侵

睇到侵侵記者會。聽到一把帶有生番口音嘅記者英語發問就知道有古怪。
個生番女記者不斷追問侵侵既然而家中国向美國輸入大量應急嘅醫療物資，美國係咪應該停止攻擊中国而與中国共同抗疫? 喺問完又問之後侵侵終於忍唔住問佢:

侵侵: Who're you working for? China?
生番記者: No , I'm working for HK
侵侵: Who're you with?
生番記者: HK Phoenix TV
侵侵: Who was that? China? It’s own by China？
生番記者: It's based in HK

我屌你個支拿閪， 你哋班共匪一有事就攞香港嚟做白手套擋箭牌，你哋究竟幾時先至抽完香港水???

出面有個POST係講乜野一中原則，呃左千鳩幾正評，其實係冇睇前半段，尋晚呢個情況，明顯係搞鳩完侵侵，就用香港做擋箭牌。

依家兩種風向都要帶
1，對外，屌柒鳳凰衛視搵香港做白手套
2，對內，要借一中原則，斷章取義搞鳩鳳凰衛視播毒。

Yes sir

侵侵: Who was that? China? It’s own by China？生番記者: It's based in HK

答非所問？

Ok

Hi sir

鳩蛇你好 你點影的

1，對外，屌柒鳳凰衛視搵香港做白手套
2，對內，要借一中原則，斷章取義搞鳩鳳凰衛視播毒。

同意！

有無醬油？

大陸人自己都醒，知道咩料，
香港人仲用來打飛機

Sir ！

香港人根本唔會睇鳳凰衛視

你點睇的

個大陸人D 英文好難聽

Hi sir!

支那西
搞臭香港個朵

你點知的

係咪應該twitter解釋下支那衛視唔係香港呢

搞衰香港嘛

樓主全職連登仔？

Block哂留言係「你點x的」既人

你點擋的

更係要啦

依間鳳凰衛視香港都唔個有無超過100人睇過，重衰過央視

btw，單野證明侵好心水清

俾著我係侵侵我就會即刻取消關係法，等你彈出中國彈入香港咁過癮

其實依集係請啲咩人上去

連登仔女

垃鳩圾 HK Phoenix TV鳳凰衛視，
仲撚衰過 TVB ，大公報
一萬個香港人，都無一個人睇

rt比trump trump啦

邱騰華幾時出黎遣責個記者

好明顯破壞一個中國嘅原則wo

推

咁真係香港電視台wo

得支那人睇咋喎香港都冇得播

美國佬係咪唔識瘋蝗台成條team都唔查下個底細

鬼唔知

呢個記者唔認係中國人
傷害同胞玻璃心
強烈要求要佢道歉

傻系支那狗

除左係大陸我都未見過呢個台
不過trump問得應該都知咩事

香港記者都可以去外國問番d閪問題話自己中國黎

good bye sir

你睇侵侵問佢嘅問題就知佢一聽就知咩事，所以唔好以為侵係一個粗枝大葉嘅人，條友轉數其實好快

上支那微博搞大佢啦

成個支支樣

好彩佢明, 唔係好似其他傻鬼佬咁, "you're all chinese meh"

Push

你地唔係ON9到以為TRUMP會信呀?

有無link

Hong Kong is not China

Sir

支那西

你咁諗就真係唔醒啦 學下支那啦 理得你有冇澄清 總之我話你係你就係
人言可畏三人成虎 一時輿論嘅失利 隨時可以反轉

我會上Twitter 同侵講佢哋只係利用香港作掩護，其實係work for China，唔駛佢成日估估吓

BTW 支那人都知港獨係扣帽行為
結論只有一個 就係唔夠支那打 所以任支那UP乜都得

其實呢單嘢深入少少睇侵侵
問答時被支那女人jer 鳩住
答完即刻追問佢邊度
個支那女人答Yes 即刻揭露身份
答No 就唔認祖国，Hong Kong is not a part of China?
單純睇個女人搵香港做擋箭牌
其實侵侵推個女人去死
所以不停confirm 係咪China 三次
個女人死都話係香港
令侵侵更加覺得香港其實被中共利用到體無完膚
擺明佢係支那人，死都話係香港電視台
你當侵侵傻鳩？
佢真係傻鳩就唔會突登問你邊撚度啦

想推呢個女人去死
可以去Twitter 小粉紅上身話呢個女人搞港獨
三次不認祖国

借香港朵搞臭香港是常識吧

無啦啦係香港開個分部 冇留意真係唔出奇
今次出左名應該就會查

咁咪好囉，侵侵親自感受到香港一直做中共白手套，應該瘋狂tweet佢話佢知香港人無人睇呢個中共台

佢有講到 private own. 不過全世界都應該要知道香港出既野已經唔一定係香港人或者代表香港人。
就好似香港航空，鳳凰衛視，南華早報，TVB。。。。

最簡單聽口音就知條友係咩 Background。

都要我地出黎講

拉香港人落水真仆街黎

香港獨立

俾班白鬼睇吓班支那點利用香港個名

要香港死先可以拉支那落地獄， 否則香港只會係支那既回血包

要喺Twitter推到比侵侵見到

DKLM

其實冇需要查，明眼人都知係支那人
侵侵係注定對付中共嘅人
佢會唔知呢條女，呢個台咩料？

佢總部真係喺大埔

應該擺上Save HK等藍絲Team Kill

Fucking Chinese

有無twitter post解釋返？

有冇人有Twitter link想入去做吓文宣啊屌

真心唔需要
侵侵聽完佢解釋簡單拋句good
等如連登仔俾膠

梗係知啦
不過宣傳梗係要用佢地嗰套邏輯啦
加速主義嘛

Hi Sir 我好嬲
國際綫tweet爆澄清

免費係now組合有
我老豆日日都轉過去睇
全部蝗語半隻廣東話都未聽過

老豆大陸移民咗嚟香港三十幾年
骨子裡反共但又好懷念鄉下
所以好矛盾地
會報中國消息嘅CCTVB佢都成日睇

佢真係好識玩

侵侵應該追問so hk is not China right?

屌又整臭香港人個朵

支那雞好易認
鮮色衫 成身珍珠 搽鮮色唇膏

係咪想搞港獨?

原來港獨

wow

Twitter 屌柒佢啦 仲諗

妖

無事就鬧人港獨
有事就話自己香港人

直接係Twitter 答返侵侵鳯凰衞視係共匪控制，propaganda!!!!

佢真係好撚有智慧同急才
被個支那女人窒撚住晒，又冇禮貌
你哋可以話我過份解讀侵侵
但無論佢真心想搞清楚呢條女嘅來歷
定係有心推條女去死
結果都係最好
後續嘅嘢等香港人接手發酵啦
各有各做
可以澄清香港人唔睇鳳凰衛視
話佢唔代表香港人
可以小粉紅上身屌條女港獨分子

加油咁多位！！！

名義上總部就真 有乜理由總部所在地 冇人知
反而支那就咁多人睇

有啲嘢唔駛畫公仔畫出腸嘅

美國煩就煩在 做野要有證據

你好鐘意睇微博

真心需要 好多垃圾白左唔知

咩叫香港出嘅野?
香港幾時有出過Phoenix TV ?
你講清楚啲好喎

Trump即場對答
你估佢係超級電腦乜野大大細細關係都知咩？

即係一味靠屈

香你老尾，支那台黎

屌 成個支那雞樣 生番口音扮香港人

你覺得會識分中國同香港既英文口音

天龍人 支那人講就得 香港人講就唔得
最明顯嘅種族歧視 垃圾白左睇唔到睇唔到

係有鳳凰電視香港台
個廠喺大埔工業邨
但呢個係咪香港人嘅電視台呢
邊個幕後操控呢
呢度可以Twitter 講多少少

隻支那雞好似幾正

賤過狗

Solomoon都講咗啦

推個hash tag 上trend

佢嘅主要客源其實都係
比返大陸人同海外大陸人睇
其實算係非常成功捉住班廢老既喜好

大劣人會覺得報咁多國際消息會中立啲
海外大陸人睇就有種返屋企嘅感覺
間唔中請下民國歷史，人物檔案（刪晒對自己不利）

其實全部目的都係間接宣傳共產黨唔係咁衰
上左年紀嘅人真係少接觸網上媒體，會好受落

做埋呢條 好撚多美國大愛膠

其實白左為反侵先屌侵，我哋解釋完都係屌侵佢哋唔care CCP啲惡行

照講喇
起碼比其他人知

支那出夠醜未

屌 班白人左膠真係好撚弱智好撚煩
咁信中國咁信who 爆武漢肺炎真係咎由自取

侵侵唔識玩, 應該再問 Hong Kong isn't part of china?

rtrtrt

認真其實有咩方法可以睇

屌咗先啦

又有玩具玩

要求trump懲罰香港
解除獨立關稅

H乜鳩K

Hong Kong is not China

Proved

侵不嬲轉數快 人地唔係統總 都係地產大亨
佢係利字行頭 玩遊戲規則有風駛盡利 唔同你演戲 所以d偽善白左咁憎佢

其實鳳凰唔係第一次話自己屬於香港，侵第一次開大型記者會講肺炎時已經用香港身分

其實佢點解可以拎香港個名出去招搖撞騙？
又冇人阻止

成個支那閪樣 行開啲啦

Any source?
It's Twitter time

媽，好亂呀！一時又話香港是中國的，一時又唔敢認自己中國人扮香港人⋯即係點呀？

真 一開始玩下膠就好笑

依家個個post 都十幾個top comment 係咁

政治人物真係政治人物

佢地係咁架啦 當歪理都可以靠屈變成14億支那種信既真理
點解真理唔可以靠屈 去令人相信
歪理都可以咁樣 真理更加要堅持

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

有冇link?

因為你睇到個d全部都係同一個樓主然後比同一班弱智留依d comment然後再推晒上熱門

侵侵撚女

push

幫推thx

鳳凰衛視記者：教識你地玩國際文宣，點樣用香港名義周圍辣火頭 引戰！

職業：黑驚（白）

#6
宋文德(已死)
•
1h
完全封鎖

好撚煩呀屌你老母

屌佢老母，成口大陸口音，扮係呀香港人

推啊 大家快啲幫手解釋

港獨

佢地嘅方法就係靠人多 好多人一齊屈你 屈得你多你唔反應就變佢地所謂嘅「事實」

推 重點係中共利用香港個名去access美國

d 人屌緊條女條支那人

咁真理更加冇理由唔講

咪撚阻住討論啦

美國仲多依種黑記...侵問兩句爆到煲

咁更加要屈多兩錢重
鳳凰衛視帶頭搞港獨，對外宣稱香港不屬於中國

好醜

推呢個

推返上大陸話條女港獨
平時唔係好鐘意Hong Kong又加China
Taiwan又加China
今次做咩嫌China失禮

樓主pin呢個

1，對外，屌柒鳳凰衛視搵香港做白手套
2，對內，要借一中原則，斷章取義搞鳩鳳凰衛視播毒。
樓主pin哩個 重點黎 好多人唔知點做

now TV Ch.548....屋企人成日睇，啲新聞包裝得好過cctv，當中有時事評論，都係愛国模式……其餘時間都係播愛国片/歷史，藍絲們睇到好高興

why
一講呢句就知樓主係黑警五毛

點架 又話一個中國既
7婆出黎講野未

好嬲

屌你，從來都唔撚知鳳凰衛視係香港based

有個咁嘅電視台？？？？

凡是敵人反對的我們都要擁護

你點問的

侵今次好醒目

老土到仆街
香港女仔邊會咁著

work for China 很羞恥？ 不能在美國人前面說嗎？

唔止架，仲有陽光衛視同香港衞視
Btw,香港航空啲飛機個種中國柒味嘅塗裝係國際間飛來飛去，形響香港型象真係好嘔心，中國最鐘意咁玩

你點攪的？

你點支的？

上Tweeter澄清。

trump反應唔夠快
應該回佢，香港不是中國的嗎？

其實西方真係唔熟悉「中國邏輯」

有時好期待外國用返中國外交部果種說辭來回應中國

佢同香港班有錢佬交左手

以個post真係完全無人講

個支那記者好似容祖兒

其實佢點入倒白宮架
照計佢應該冇香港傳媒證架wor

快狙擊

up

聽到 Alibaba 就知咩事

OK

收撚皮啦
知唔知display inno3d xfx galax zotac都係香港牌子未
你眼光望大少少好唔好

😡😡😡👍

賤人搵香港做擋箭牌

This bitch agree Hong Kong is not chi-na

推啦，咁重要

呢張圖

知己知彼百戰百勝

做既人係支那人就係支那台